[求救] 睇youtube片會死機/起格

小弟最近部desktop上youtube睇片會起晒格（如下圖）但有啲片就完全正常冇問題 另外睇自己電腦本身嘅mp4影片有啲都會黑畫面，有啲就冇事

我懷疑係個graphic card出事（形號係NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB，2019年3月喺黃金砌），之前問題嚴重起上嚟，一開YouTube片成部機係會hang咗+藍mon，Stop code係DPC_WATCHDOG_VIOLATION (WIN10)，後來google咗，跟人做法reinstall咗啲drivers後情況有好到，少咗死機，但就變咗睇唔到片（用chrome/edge都係咁）

我試過disable咗張graphic card之後用內建顯示卡係睇到片，但enable返就又睇唔到 張卡有拆過出嚟清潔，但情況一樣 btw打機係完全冇問題

利申電腦白痴，google極都搵唔到解決方法，請咁多位全能嘅連登仔打救吓小弟

推

上過reddit睇未？

有保就攞返去俾人啦

好心你就體諒吓你張顯示咭啦

人哋之前掘礦咁辛苦 掘咗咁多年 搵過好多錢

畫面有少少雪花你就嘈